Asia miles里數請教 3萬里x2

我想問，有兩個人嘅asiamiles account，分別30000里
想請問換咩機票最好？

另外係咪可以換到4張唔同人名嘅台灣來回票？

一定換兩張北海道啦

可以換到4張唔同人名嘅台灣來回票, 或者3張去咸陽

sure北海道啦

如果去台灣我唔會用AM換
直接買around 1000 (唔計平價)
留返D AM儲夠60K以上換其他

儲多 20000 坐 business 去北海道

理論上係, 實際係北海道搶手到爆, 換得到先講

而家香港航空去北海道先3k
儲多萬五去芬蘭啦

有冇巴打試過換business去美國？
好似仲難換過去日本 check親都係候補

之前五月果時睇過出年一月係換到既
不過暑假好似唔會換到

咸陽就咁買都係千零姐

係~